［NBA] LBJ=狗 KD=捕犬人員

有冇人唔認同

又曲線

冇

哈

咪一鳩樣

KD